# Chinese translations for PACKAGE package
# PACKAGE 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2024 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Automatically generated, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-06 16:14+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-24 11:24+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../dbgpt/serve/agent/resource/datasource.py:88
msgid "Datasource Resource"
msgstr "数据源资源"

#: ../dbgpt/serve/agent/resource/datasource.py:92
msgid ""
"Connect to a datasource(retrieve table schemas and execute SQL to fetch "
"data)."
msgstr "连接到数据源（检索表模式并执行 SQL 以获取数据）。"

#: ../dbgpt/serve/agent/resource/datasource.py:97
#, fuzzy
msgid "Datasource Name"
msgstr "数据源名称"

#: ../dbgpt/serve/agent/resource/datasource.py:102
msgid "The name of the datasource, default is 'datasource'."
msgstr "数据源的名称，默认是 'datasource'。"

#: ../dbgpt/serve/agent/resource/datasource.py:105
msgid "DB Name"
msgstr "数据库名称"

#: ../dbgpt/serve/agent/resource/datasource.py:108
msgid "The name of the database."
msgstr "数据库的名称。"

#: ../dbgpt/serve/agent/resource/datasource.py:112
#, fuzzy
msgid "Prompt Template"
msgstr "提示模板"

#: ../dbgpt/serve/agent/resource/datasource.py:121
msgid "The prompt template to build a database prompt."
msgstr "用于构建数据库提示的提示模板。"

#: ../dbgpt/serve/rag/operators/knowledge_space.py:47
msgid "Knowledge Space Operator"
msgstr "知识空间算子"

#: ../dbgpt/serve/rag/operators/knowledge_space.py:50
msgid "knowledge space retriever operator."
msgstr "知识空间检索算子。"

#: ../dbgpt/serve/rag/operators/knowledge_space.py:51
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: ../dbgpt/serve/rag/operators/knowledge_space.py:51
msgid "user query"
msgstr "用户查询"

#: ../dbgpt/serve/rag/operators/knowledge_space.py:54
#: ../dbgpt/serve/rag/operators/knowledge_space.py:57
msgid "related chunk content"
msgstr "相关块内容"

#: ../dbgpt/serve/rag/operators/knowledge_space.py:62
msgid "Space Name"
msgstr "空间名称"

#: ../dbgpt/serve/rag/operators/knowledge_space.py:68
msgid "space name."
msgstr "空间名称。"

#: ../dbgpt/serve/rag/operators/knowledge_space.py:143
msgid "Knowledge Space Prompt Builder Operator"
msgstr "知识空间提示生成算子"

#: ../dbgpt/serve/rag/operators/knowledge_space.py:145
msgid "Build messages from prompt template and chat history."
msgstr "从提示模板和聊天历史构建消息。"

#: ../dbgpt/serve/rag/operators/knowledge_space.py:150
msgid "Chat Prompt Template"
msgstr "聊天提示模板"

#: ../dbgpt/serve/rag/operators/knowledge_space.py:153
msgid "The chat prompt template."
msgstr "聊天提示模板。"

#: ../dbgpt/serve/rag/operators/knowledge_space.py:156
msgid "History Key"
msgstr "历史键"

#: ../dbgpt/serve/rag/operators/knowledge_space.py:161
msgid "The key of history in prompt dict."
msgstr "提示字典中历史的键。"

#: ../dbgpt/serve/rag/operators/knowledge_space.py:164
msgid "String History"
msgstr "字符串历史"

#: ../dbgpt/serve/rag/operators/knowledge_space.py:169
msgid "Whether to convert the history to string."
msgstr "是否将历史转换为字符串。"

#: ../dbgpt/serve/rag/operators/knowledge_space.py:174
#: ../dbgpt/serve/rag/operators/knowledge_space.py:178
msgid "user input"
msgstr "用户输入"

#: ../dbgpt/serve/rag/operators/knowledge_space.py:181
msgid "space related context"
msgstr "空间相关上下文"

#: ../dbgpt/serve/rag/operators/knowledge_space.py:185
msgid "context of knowledge space."
msgstr "知识空间的上下文。"

#: ../dbgpt/serve/rag/operators/knowledge_space.py:188
msgid "History"
msgstr "历史"

#: ../dbgpt/serve/rag/operators/knowledge_space.py:192
msgid "The history."
msgstr "历史。"

#: ../dbgpt/serve/rag/operators/knowledge_space.py:197
msgid "Formatted Messages"
msgstr "格式化消息"

#: ../dbgpt/serve/rag/operators/knowledge_space.py:201
msgid "The formatted messages."
msgstr "格式化的消息。"

#: ../dbgpt/serve/rag/connector.py:40
msgid "Vector Store Connector"
msgstr "向量存储连接器"

#: ../dbgpt/serve/rag/connector.py:45
msgid "Vector Store Type"
msgstr "向量存储类型"

#: ../dbgpt/serve/rag/connector.py:48
msgid "The type of vector store."
msgstr "向量存储的类型。"

#: ../dbgpt/serve/rag/connector.py:52
msgid "Vector Store Implementation"
msgstr "向量存储实现"

#: ../dbgpt/serve/rag/connector.py:55
msgid "The vector store implementation."
msgstr "向量存储的实现。"

#: ../dbgpt/serve/conversation/operators.py:87
msgid "Default Chat History Load Operator"
msgstr "默认聊天历史加载算子"

#: ../dbgpt/serve/conversation/operators.py:91
msgid ""
"Load chat history from the storage of the serve component.It is the default "
"storage of DB-GPT"
msgstr "从 serve 组件的存储中加载聊天记录，这是 DB-GPT 的默认存储。"

#: ../dbgpt/serve/conversation/operators.py:97
msgid "Model Request"
msgstr "模型请求"

#: ../dbgpt/serve/conversation/operators.py:100
msgid "The model request."
msgstr "模型请求。"

#: ../dbgpt/serve/conversation/operators.py:105
msgid "Stored Messages"
msgstr "存储的消息"

#: ../dbgpt/serve/conversation/operators.py:108
msgid "The messages stored in the storage."
msgstr "存储在存储中的消息。"

#: ../dbgpt/serve/flow/service/variables_service.py:33
msgid "All AWEL Flows"
msgstr "所有 AWEL 工作流"

#: ../dbgpt/serve/flow/service/variables_service.py:34
msgid "Fetch all AWEL flows in the system"
msgstr "获取系统中所有 AWEL 工作流"

#: ../dbgpt/serve/flow/service/variables_service.py:41
msgid "All AWEL Flow Nodes"
msgstr "所有 AWEL 工作流节点"

#: ../dbgpt/serve/flow/service/variables_service.py:42
msgid "Fetch all AWEL flow nodes in the system"
msgstr "获取系统中所有 AWEL 工作流节点"

#: ../dbgpt/serve/flow/service/variables_service.py:49
msgid "All Variables"
msgstr "所有变量"

#: ../dbgpt/serve/flow/service/variables_service.py:50
msgid "Fetch all variables in the system"
msgstr "获取系统中所有变量"

#: ../dbgpt/serve/flow/service/variables_service.py:57
msgid "All Secrets"
msgstr "所有密钥"

#: ../dbgpt/serve/flow/service/variables_service.py:58
msgid "Fetch all secrets in the system"
msgstr "获取系统中所有密钥"

#: ../dbgpt/serve/flow/service/variables_service.py:65
msgid "All LLMs"
msgstr "所有大语言模型"

#: ../dbgpt/serve/flow/service/variables_service.py:66
msgid "Fetch all LLMs in the system"
msgstr "获取系统中所有大语言模型"

#: ../dbgpt/serve/flow/service/variables_service.py:73
msgid "All Embeddings"
msgstr "所有嵌入模型"

#: ../dbgpt/serve/flow/service/variables_service.py:74
msgid "Fetch all embeddings models in the system"
msgstr "获取系统中所有嵌入模型"

#: ../dbgpt/serve/flow/service/variables_service.py:81
msgid "All Rerankers"
msgstr "所有重排序器"

#: ../dbgpt/serve/flow/service/variables_service.py:82
msgid "Fetch all rerankers in the system"
msgstr "获取系统中所有重排序器"

#: ../dbgpt/serve/flow/service/variables_service.py:89
msgid "All Data Sources"
msgstr "所有数据源"

#: ../dbgpt/serve/flow/service/variables_service.py:90
msgid "Fetch all data sources in the system"
msgstr "获取系统中所有数据源"

#: ../dbgpt/serve/flow/service/variables_service.py:97
msgid "All Agents"
msgstr "所有智能体"

#: ../dbgpt/serve/flow/service/variables_service.py:98
msgid "Fetch all agents in the system"
msgstr "获取系统中所有智能体"

#: ../dbgpt/serve/flow/service/variables_service.py:105
#, fuzzy
msgid "All Knowledge Spaces"
msgstr "所有知识空间"

#: ../dbgpt/serve/flow/service/variables_service.py:106
msgid "Fetch all knowledge spaces in the system"
msgstr "获取系统中所有知识空间"